[有圖] 支那仔都唔想出嚟唱國歌，笑死人

push

呢個咩網黎
評論一面倒

韓網冇5毛控場？

佢地睇得清現實啫
一個二個就係唔想喺支那生活
先去其他地方
哩條撚樣搞啲咁嘅嘢
一陣遣返真係多謝佢

一睇就知大陸網啦（我估）

認同

831唔係end game
九月有機場有三罷

政府急我地就拖慢
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

中國可能會成為最後贏家

走左出鬼國仲點會想認係鬼國人

This is not an end game!
我地仲要十一送禮！

不送頭！不戀戰！

相約煲底下除gear 相見! 唔可以俾人拉！

支那人講就叻

竟然係俾班簡體字人圍屌

依啲先係正常人

留言嗰啲心水清,得開post嗰個咁戇尻要愛他人的國

icnkr 奮韓網

似係d大陸佬去左韓國當地既討論區黎

個post都仲見到

出左國做正常人

留言果班思想好清晰